黑警話要開香檳興祝周同學

屌佢老味臭化

1

送香檳俾佢地

2